台灣ptt都有用方法捉五毛

連仔考慮下啦

831

我入咗去睇咗下，佢哋竟然話好多人「曾經」用過同一個IP所以係同一個人或者公司

大佬呀，全世界唔夠IP用已經好多年，正常IP都係隨機畀嘅，撞IP根本好平常，咁ban法不如ban哂佢個站所有人

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

ptt對抗五毛同共用既做法有以下幾種
1.時不時會停止會員登記，無邀請碼嗰啲
(本身佢登記已經好撚柒煩要用學校+唔記得係咪實名登記，因為ptt係台大管理既
我隱約記得當年登記要scan學生證身份證比佢)

2.所有發言人士同回應人士既ip同地區會show晒出黎
呢招真係好絕，用vpn同埋共用ac嗰啲即刻出晒黎，同埋公關公司養既打手ac因為同ip所以好易捉到，不過香港唔適用啦

3.部分板會set發文回文門檻，防止P牌仔帶風向
佢地既八卦版(類似我地吹水台)而家既門檻係1000日登入，之前大選開票有試過1500甚至2000嘅，就算買ac，幾年登入次數既ac都唔平

4.有啲版規好嚴既，犯規例如del人推文或者自己del文會水桶(即係block左唔比發言同回應，時間由幾日到幾年甚至終身不等)

同埋台灣人真係唔同你客氣，上網鬧親人地會俾人告既(之後引伸左專門講啲激進野引人鬧佢釣魚呃罰款/和解費既網絡訟棍就係另一件事了)

不過就算係咁，台灣藍絲五毛都係一地都係，仲誇張過連登
不過八卦版啲人好鬼口賤，感覺同舊登差唔多